tg 無限制 食好西谷

年齡 性別 職業無分貴賤
定時約出嚟食好西
過嚟留底你個閪名先啦

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

想入嚟睇下有咩好西食 得唔得？

梗得！

幾時有好西食

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

呢個時候仲食好閪？傻撚咗？

屌 可以約埋遲啲食㗎嘛
真係今日約今日食到咩